大家呢幾日block左幾多個五毛？

我諗冇100都有50

冇block 當笑話睇

又一個阿氐保加症患者😌

已經block夠2000個
連尼住幾時取消封鎖名單上限

收爹啦屌你老母
有封鎖功能就預咗我block人㗎啦